問心‼️如果女朋友同你個推跌咗落水‼️你會救邊個❓

‼️‼️‼️

你撚有女朋友咩

女朋友

山本彩加

1999

不要以己度人

你個春袋？

用兩隻女朋友救番個推

如果女朋友就係個推 條數又點計⁉️

訓醒即刻刷牙先‼️‼️